喺的士撞到杜德偉先生

不過條友好寸，叫佢杜生都唔采人。